評示威者佔領立法會 特朗普：他們在追求民主

有反對《逃犯條例》修訂的港人周一佔領立法會，美國總統特朗普認為那些示威者是渴望香港有民主。

特朗普周一在白宮向記者表示，「他們追求民主，我認為大部份人希望有民主。可惜，有些政府不想有民主。」

特朗普續說：「那就是這麼一回事，是關乎民主，沒有東西比民主更好。」

較早時，特朗普對香港的動盪局勢表示傷感。

特朗普上月曾評論百萬港人上街反送中惡法，讚揚港人上街示威「非常有效」，估計香港特區政府會再讓步，認為中港送中爭議看來會得到解決。

臭閪快啲話侵係外國勢力干預香港事務啦

trump